Non jupas 收到 中大 / 理大 機械工程 offer，揀邊個好？

CU唔係CS 已經可以唔使讀
梗係揀Poly

cu engine
三大名氣

塞車成個校園好大塵

城大

梗係poly

唔收我

yoyo子>poly
毒撚>cu

利申 鳩up

me一定係poly u

講到你好多機會番去f2f
你gard左都唔知武肺搞掂未

cu
唔好諗poly

poly me歡迎你

cu mae咪笑撚死人啦

中大一早跌出三大

Hku me 好啲定poly u me 好啲

poly me

兩個offer都唔要，咪撚讀

真，讀CU engine一定揀CS

樹大有枯枝

HKU>Poly=UST

poly

Polyu mech 派左offer? ching gpa幾多

讀engine yo d 仔？

狗先讀poly 利申:汪汪

cu

利伸上年都係有cu同poly mech offer，揀左cu

不過都睇你想入邊行
行high tech就cu好，因為個名已經係automation呢d high tech野，即係搭左電子/IT野

做bs就poly啦，poly有bs stream，cu冇的
不過都有人cu之後行返bs

移民英國大學

Poly啲pm2.5多撚到
Cu la

中大Engine有名氣啲
出曬名廢

其實唔一定電子/IT先係high tech
construction行業一樣好high tech同好多創新既嘢，巴打唔係呢行應該冇咁清楚。香港既construction科技及技術係全球黎講行得好前。

但電子/IT反而好後，相比起歐美加，甚至大陸都要落後。

contruction其實都好high tech，巴打唔係呢行應該唔清楚。

往年robocon都係ust第一
不過而家風水輪流轉
cu mae上屆robocon攞左冠軍打國際賽贏埋

poly可能可以玩下e formula，呢個我唔清楚na

暴大係偏向機械人、Automation類 (始終暴大n展係電子起家)
Poly就偏向大嘢

睇你實際上想點

cu mae有人行construction條路。
poly me都有唔少行automation / control / 電子條路。

總之，你行construction就揀poly
行automation/電子就揀cu

巴打GPA幾多，我ive 3.6x仲未收到poly me offer

Poly

做本行揀polyu 唔做本行㨂Cu

Robotic唔一定係mae
咩major都玩得

Ive 應該要 3.7尾先有 yr3 offer
有朋友 3.7左右都係得 yr2

仲揀中大

香港既construction industry係low tech
所謂科技同技術係研究level，實際應用絕對唔係
hku poly ust city既construction research絕對係全球頂尖

poly唔使諗

機械工程路 一定冇出路

好遺憾樓主收到嘅係me offer

要睇佢想點

香港冇得玩真ME（就算有都唔係德國日本玩緊嗰啲嘢），得BSE
如果樓主唔抗拒做BSE，應該揀Poly
否則都係揀CU MAE讀好啲搏出國啦，CU比較貼近外國主流玩緊嘅ME topics

poly me=material science

錯啦，你太睇少香港專業圈子嘅山頭主義

香港ME畢業出嚟一係做Construction/Public Utilities
再唔係就政府Professional/Technical Grade
我敢講以上全部都係HKU同Poly人揸旗，根本統治哂全行咁滯
你啲未來上司同大老細，十居其九都係HKU/Poly出身，揀CU同玩hard mode無分別

唔打算做返本行先好揀CU

Poly有冷氣elective揀就夠，其他嘢唔重要

樓主gpa幾多先收到poly me offer，我ive 3.6收唔到 so sad

一定係cu，派gpa 等轉行，睇高gpa 入返client 都易過polyu出名但低grade

3.4